同異性打茄輪係咩感覺？

毒L一個，打飛機就有我份

冇同同性打咁爽

如果條女有口臭 你會想快啲完

口水好撚正
係甜甜嘅味
係溫暖嘅感覺
同埋扯旗感覺
🥰係愛呀

試下同同性吹蕭

真係唔明點解啲人咁撚口臭
其實佢哋知唔知道
淨係刷牙係唔夠
仲要用漱口水同埋牙線
係每日都要呀！

試咗同同性打先

由淺入深

對方有塗唇膏 同 有食糖會香好多
同埋d口水味

喉嚨啲白色珍珠好臭

嘴唇軟淋淋

Ching讀牙科？

有冇諗過條女/仔有口臭已經唔會對佢有好感

脷塔脷

認真
啜對方嘴唇 舒服過打車輪
特別係對方塗左唇膏有香又滑

打車輪太濕，同d埋口水味

可能有白色珍珠

認真問 夜晚應唔應該用

如果大家都注重口腔清潔
真係試過kiss幾個鐘都得

呢啲personal discipline啦
習慣左夜晚會用牙膏之後用埋漱口水刷牙同刷脷
同埋食咗早餐先刷牙

好多人唔知
仲有好多人謬誤
呢D垃圾唔該死一死
臭撚親人

呢D唔係常識黎咩

簡簡單單大家用牙線
撩出嚟啲食物殘渣自己聞下
就知點解自已咁撚臭
食完野，口都唔浪，抵妳口臭

有咩問題

btw有時個口太乾淨一起成個白色一絲絲嘅嘢係口邊，上網google過

但係我又唔係脫水

一起身*